開始發覺呢個世界真係好無天理

細細聽D大人講安份守紀待人有禮唔好學壞
到頭來就變左大個做毒撚女又溝唔到
中學班MK仔係學校蝦蝦霸霸女又比佢地溝曬

D學校老師話細個努力D讀書大個大把世界
出到黎發覺原來越唔洗學歷既工人工越高
中學已經玩曬既Mk仔搵既錢仲多個你日日努力讀書既毒撚
呢個世界公平咩

讀書只係學習知識
做野就運用你既知識
懷才不遇